【HKBU】浸大討論區（14）集氣永續online learning

舊post:【HKBU】浸大討論區（13）同學各位找個位這是你的開學禮

每次開post置頂 (持續更新)
浸大學生會

浸大編委

浸大評議會

HKBU Secrets 2.0

浸大新鮮人 Fm info

浸大山神

Minor info

2020-2021 迎新手冊

Student Orientation Website

浸大編委 Telegram Channel

-----------------------------------------------------------------
興趣學會(I Soc) 聯絡資料：
學科學會(A Soc) 聯絡資料：
本科生學生舍堂(Hall) 聯絡資料：
-------------------------------------------------------------------
黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗。

樓豬光復浸大
連續幾次唔夠一個月又開新post

咁快又一post

今次18日係咪已經係有史以嚟最快

樓豬超英趕美

830唔想翻去

新人lm

還我真正face to face

FM LM

樓豬英明

還我zoom

樓主勁到 又開新po

集氣

走啊

zoom先正 830堂815先起

830堂600起身 執靚自己 開心返學見人 唔好咩

Nmsl

唔想ftf啊屌

Lm

lm

唔好呀 好麻煩

但你一直zoom你就好容易好似你個名咁 a0 grad

最煩係有啲堂話照zoom
但我接住嗰堂要返去f2f上
學校邊有咁多地方可以開咪上

Lm集氣

係 明明出咗email話f2f 就好應該全部f2f

Diu nei

咪就係垃圾浸中

樓豬英名

喺喎
喺條街到開zoom好怪

新Post留名

好心一係就全部f2f 一係就全online
啲lecturer係咪以為我地得佢一堂

唔要f2f啊

Email好似話mixed mode

佢又知第四波雖然有呢個可能

有無話一定要因為係海外/隔離先得？

有呢個垃圾政府唔難預計

依家d安排真係好混亂

mixed mode係返唔到嚟hk或者有特別原因先online嘛 喺hk嗰啲就resume f2f 而家我明明喺hk 佢都要我online dklmon99

寫得email 都一定要有特別原因啦

Mixed mode唔係講lab/field trip/實習咩

啱啱有professor 話係campus上堂都要1.5m距離
有d班房真係好細

識人要靠學校？廢唔廢啲

我都係 無啦啦有一科係咁
為咗一兩個鐘返去

想問下year3 entry仲有冇得tran科

佢話f2f teaching on campus will resume in parallel with online(...)all classes will be conducted in both online and f2f modes又話all classes 又話both 點解而家要我淨online dllm

想問year 2可唔可以讀ge course lv3? 同埋想問下level 2係咪讀兩個course就得？同一類別都得？

year3entry好似通常tran得嘅都tran曬

GT兩個同一類別都得

從來冇打算做d咩截斷源頭
好易又出事

即係是但讀夠兩個就得？

想問下bu買電腦個優惠是咪冇咗了
我禁入去睇唔到iPad嘅

係呀

仲諗住買iPad

我以為一直都無ipad

apple 買
送airpod

之前有 應該係apple出新機就冇得買舊機

有冇人仲未收到學生證嘅email呀真係喊出嚟 唔知幾時有得去擺

打去問下啦

Send email去問啦會同你講攞得未

Fm reg hall岀咗結果

有冇收到code？收到code=可以攞證 唔會有直接叫你攞證嘅email

又話5點先出

偷跑好正常

屌 reg哂zhou佢出yang俾我有冇咁唔好彩 係咪要日日去蒲

成功reg 到soong

想問hall會唔會會有清潔用具借㗎~ thx

唔會 所以入hall嗰日記得帶條唔要嘅毛巾抹下嘢

Thank you ~

咁唔好彩

住yang都可以摺既

一直都好期待f2f同住zhou hall 而家要繼續online同住yang hall

幾時知自己邊間房等左幾個月

知唔知如果佢派左hall比我但反悔唔想住既話 有冇得退返1000比我？

22號

無

有 不過你呢世都唔會再reg到hall

有冇人派左Zhou可以同我換
我Yang
萬分感激

個個派Yang都想要Zhou

屌，抽左yang hall

算啦 如果你係kam 蒲都唔會搵你
唔洗諗咁多 做自己就得

想問下佢個code係咪student email send過黎?
我都係等左成半個月都未收到

仆街啦reg唔撚到Zhou

我都係..

Reg zhou入yang

點解大家都唔想去yang

呢啲年頭大家都yo唔起，都係諗住普通摺下hall算

摺d好過

但係年年d人都唔同，可能今年yang最摺呢

其實yang同zhou已經差唔多

當好多想住Zhou既人都派左Yang
咁Yang仲係唔係Yang

reg到zhou 因為3個放曬

今年冇reg到 希望唔會後悔

fm係年年唔同嘅，但return得yang嘅都係yo到爆 如果fm今年編左yang你喺hall唔yo就算幾高分都實俾hall莊下年踢走你

住Yang hall係咪一定要好yo
想半摺

真係唔想住yang見到好MK咁

+1但好多830堂

Soong 呵

仲有幾日 練習下先

我都係明明擺最尾，都唔知點解入左去

練習食煙飲酒？

我冇擺過都入咗

無話唔得嘅不過唔會有人開你房門揾你囉，始終一層點都有人摺嘅

不過你係諗住住一年就好啦第二年唔會有你份

不嬲都係無排某個choice都可以中嗰個每年伏到唔小fm

想問申請credit transfer 大概幾多日出結果 同埋邊度睇得到

Ching一齊入去練yo

有幾多人係想摺周 入咗yang

因為無人揀yang

Buniport/Email

thx

+1 呢度一個

屌

有冇讀歐洲研究嘅ching 想問下覺得呢科點
Thanks

@草野正宗

三個禮拜

見到有今年摺友yang hall FM圍爐區

圍爐就唔叫摺友啦

有冇被cai苦主大聯盟

Reg Zhou入soong

個個都reg Zhou 唔通個個都派Zhou咩

而家個個都想摺下 不過soong都ok 嘅

都冇得唔ok我reg zhou入yang yang都ok嘅

Yang唔ok 唔好自己呃自己
建議唔係住太遠既話 reject算

想知如果今年reg中唔入 下年有冇得再reg

有 但係hall fresh分就無哂
所以再reg都好難入

會冇左30分？

Details 見到有位但係冇得揀係想點

係

圍爐一齊早訓覺

你搞錯咗 唔係下年
係你成世都唔會再reg到hall

真

又唔好講到成世
quit u再入返黎咪得

咩嚟

有冇人知可以點reject hall offer

唔交錢

想問下咁多位上緊莊嘅諗住點搞活動
而家就算有返f2f但學校都無開放俾大家book房
係咪應該取消晒佢算

唔使搞活動不知幾爽 上莊都係攞Hall分啫
同埋SA有email 搞活動只可以Online

夜已漸荒涼 夜已漸昏暗

你想知d咩？

想問下d prof點 呢科難唔難讀
因為我自己係冇德文底 會唔會好難學

啲會員好撚煩㗎一陣又話收左佢地會員費唔撚搞活動

會費其實唔包一定有活動參加
頂多包soc product

如果啲垃圾會員好似樓主咁諗就好

而家搞又唔係，唔搞又唔係，搞又俾人屌限聚，唔搞又問交會費俾你做咩同屌su一樣，有事就屌su唔做嘢，無事就咩校政都唔理

垃圾浸豬幾撚時死

個人覺得無外語底可能要努力小小先會跟到，因為課程偏intensive。要召喚返德文巴打

利申法文stream

Ching係jupas入定nonju入？

Jupas 入 但0 法文底

唔太清楚 不過法文真心幾忙 特別year 2 忙到七彩

celine比好多assignment

巴打year 1 ?

歐研可能係浸大最多人defer嘅Major

加油 吊撚住 有咩可以問我 睇下幫唔幫到你

點解咁講已經好少人

開咗學兩個禮拜 仲係唔係好慣咁intensive

唔係個個頂得順個workload

你本身有無底？我果陣都好唔慣 講到成pat屎

0底呀 真心幾chur

上到year 4會唔會得返一半人？

話說編委搞咩我嘅理解係將個professor由黃講成藍？

屆屆唔同 我呢屆走左4個，N年前有一屆得8定9個人畢業。

遲下返學可以去SALU 睇下戲聽下歌，多多小小有幫肋助既～ 可以令你讀到無咁悶

幫助*

係轉科定咩？

有d轉科，有d就quit U re jupas

你year one? 準備感受地獄啦

今屆編委莊真心柒
唔係第一次報道嘩眾取寵
間唔中又做標題黨內容失實呃like

你都係歐研？

唔係
識得讀歐研嘅所有朋友都讀到好痛苦

歐研Major每科8 cred都知咩事

Real，year 2 痛苦到就黎跳樓

開左學兩個禮拜已經feel到中伏

可唔可以講多少少

你jupas first choice 入？

係嗰時覺得幾特別 又唔想讀其他科

佢哋成日炒車

真架？😂我仲以為今次第一次添

發覺有啲人真係唔識得加密回覆

其實幾好玩啊雖然辛苦啲 但真係學到嘢

可能我誇張咗比我想像中chur

最chur都係year 1

點都唔夠個總編柒 做蘋果訪問自認自我審查仲要講到自己勁偉大

介唔介意講多少少？

我自己覺得學語言都係一開頭最難
year1功課又幾多 之後就會慢慢適應

有無link , 想睇

有冇fm tg谷

無人傾計的

讀Gis?

屌你老母

唔係就唔係囉…講粗口…

應該係你冇加密回覆

P牌仔唔識呢啲……我睇其他post話連登可以pm人，用左咁耐，都未揾到呢個function …

你係較字體嗰行碌到最右有個鎖
㩒一下之後係兩個[]中間打字就加密到
[]即係咁[]

ching你好好人

就係咁啊
好似有連登acc就睇到

有2個編委狗偷偷留下負皮做咩啫

點解啲CCL要開cam咁on9

咪係仲諗住掛機

請唔請pt 想做門口食蕉

整左個gif set做 background諗住照掛機

好醒去整返個先

有冇教學

我係用電話相機錄左先既
iphone要喺 setting較做720pHD先再影
如果唔係條片太清用唔到

你唔怕穿崩其實都可以就咁dum上去
佢會播完無限loop唔會定格

想整做gif就剪片
copy&paste條片
再將第二條片 reverse前後調轉
成件事就會無縫交接咁loop

8月尾交曬文件 依家都未有

Department嗰邊未批你 唔關AR事

GIS 大家覺得好唔好讀

今日岀分房結果

g4做嘢等多陣啦出名慢

好似5點睇？

大家小心呢條友
Chan xxx Tsz Rainbow tel:6686 xxxx

今年應該retake dse 入BU
大家見到佢小心啦
或者祈求佢唔會freeride 你

出咗分房結果

屌今次仆街了

點解同朋友self matching左都分唔到同房

不嬲唔包生仔，唔好以為填完一定中

有冇人知點解soong八樓無ht

十月/十一月踏入秋天，天氣開始轉涼，有冇BU巴絲想行吓山?

我地有個近二百人既初級行山TG谷，主要係一班後生巴絲每星期開健康行山團，走遍香港各個山峰，銜蓋新手至進階難度，也會間中玩吓室內户外活動(羽毛球、乒乓波、攀石、獨木舟等)，有興趣既歡迎pm:

因為係hall tu分房 佢可以唔理你填咩

呢個狗公BU仔有冇人識?

得字未有圖，好文共賞咩
未有證據，唔推爆佢住

編委單嘢都講左凡事要fc
呢單嘢樓主咩都無講都俾人推到睇定啲先啦

純粹share吓 等食花生

象巴係咪都住yang hall

下個禮拜一堂f2f連住一堂online係咪真係有位比我喺學校online架

Chan hin tsz 英文叫rainbow.
Tel 66863641 唔知有冇轉 唔知佢係咪驚我哋將佢啲嘢講俾佢同學知 已經blocked 哂我地ig 同wts 了

我po 咗相了
Sorry 師兄

有冇人宋想換yang

應該都幾難搵

一個禮拜推咗1/3個post

Fm想問大家會唔會返去上zoom?
聽講返到去都係zoom

唔同lecturer唔同做法 有f2f有zoom

都on9嘅 又mix mode又要想啲學生返去上堂
但根本上學校自己都未傾好點搞
問lecturer下禮拜點安排 佢話佢都唔知
話仲要等department比指示
又唔係間間課室都可以比lecturer mix mode到
咁好心就齊齊繼續zoom算啦
又要急住要啲學生返 但又乜都未安排到 揾嚟搞

做lab好難online

f2f好麻煩啊

醉曖f2f急不及待

俾我篤爆咗 就諗住轉名 當冇事？

邊個嚟

屌，課室就俾f2f , activity room就唔俾開
只許秋官放火，不許百姓點燈

睇錯f2f就課室放火

校方表示：已閱

安已不

圖書館仲開唔開？🤔

開。只係非24小時

係咪9-17

九龍塘站 部25m 平日係咪唔經bu 呀
想係bu到坐往東頭邨方向嘅邊度有得上車

經。
CVA對面馬路

#297

想知多唔多人派咗Hall想調

可以 你走左830個堂咪得

有冇GFHC1036

有

Section幾

2

我都係日日掛機瞓
而家驚分唔到組

加一冇聽過書

不如就三個組住先

組住先？

好啊

我啱啱係tg搵到兩個人記埋你地嘅話而家就有5個啦
你地okay ma

冇問題

好

Tg?

hkbu1036

1405

Zoom上係咁㗎啦
f2f應該會好啲

聽日終於入hall啦

中肺炎

1055

好chur?

Gcpe1025係咪有得揀f2f或者online?

想調

Workload 比起year 1 大左 要起短時間內吸收大量既內容。

未執行李入宿

自稱黃絲但幫藍到發黑既etude house賣ig廣告

男人都無咩要執入宿啦

有無人入左hall

有冇諗過象巴係女人

BU得4個Hall仲要得2座樓
Hall膠狗咬狗真係好肉酸
小朋友齊打交咁款

有鳩嘅絲

goop 堆小學雞po
充滿笑料

屋企出發了

我已經係hall訓緊

想知啲hall莊有無煩鳩你買product

我買左。。。小小後悔

Rainbow 姐你唔係好鍾意聽歌嘅咩 可唔可以話俾我知 有冇一首歌係教人點樣做free-rider啊 ？

望左兩眼都係分唔到佢男定女 我係咪好仆街

有冇今年grad嘅同學收到畢業相

你覺得你仆街啲定free-rider 仆街啲

有無人解釋下，編委通過遺憾議案即係咩意思，睇完su個會章都唔太明

姐係公開表示對佢地做既野好失望
無特別用途

有呀
巴打咩section

我section 1
個lecturer每個禮拜upload條片上youtube就算
唔洗上zoom

dean list點睇

我讀緊
堂堂reflection都尻寫比佢

有咩點睇過三就有

dean list 冇錢收㗎

president honour roll都冇

學校或者lecturer有冇諗過課室唔夠位

純粹想八下個list邊到睇到

9up發燒啦

Transcript

OEM 808係咪冇lift 上去

點解無

好多人返學

buniport 名同password

學校一多人，個wifi又慢咗好撚多

天地堂去邊度hea?

同問
新校有冇室內枱枱櫈櫈可以坐下吹下水

新校AAB大把位

入舊校個南亞仔話唔比著黑衫入
乜撚野order嚟

浸大保安不嬲on9
之前番去比佢地當賊咁

返Hall瞓晏覺

仲唔攞 馬浚偉都攞咗啦

最後點

咁都得？真定假呀

我問點解，之後第個保安(唔是南亞)放我入去

想問聽日germ1005 section 5係要f2f定zoom上堂
我唔記得左佢上堂有無講
email問又無覆

推下先 等多啲人知下佢啲事先 唔想有人中伏

咁撚on9?????

邊到有得斟水

仲敢斟水

但係我聽日得依一堂

所以其實佢無講過？

話說有無得reg人入campus

應該就冇講過啦

thx ching

泳池係咪未開返？

BU女校黎

一掂就扯旗果隻？

建議你試下呢個 有男人嘅樣貌 同時有女人嘅特徵
最重要係咩呀？
係識得做free-rider 啊
出面啲女仔都唔識做Free-rider嘅

開心

你話我成個怨婦咁 我認
我屌你老母啊Rainbow 你知唔知你最仆街係咩啊
係你Free-rider 完之後仲要屈落人地Free-ride 你
咁大個人負返少少責任好冇 講聲Sorry好難？
最慘係咩啊 有人就因為你咁而有陰影啊

真係越講越嬲 聽住啊Rainbow 我知你有mon po 我唔排除搵日專登開個Po講你啲野！

Thx 巴打
希望巴打盡快識得同女仔溝通啦

幫朋友問 喺舊制底下PE要分開sem1 sem2讀 請問而家仲有冇呢個要求？

利申：朋友2017年入學

應該無左啦 而加2 cred一科

樓豬提早祝大家中秋節快樂

不要再說了

出左學費單

好多人返 其實個個都想返學

真 返左幾日 已經想zoom返算
反正都係照ppt讀

睇科囉 有興趣都會照想ftf

點解個個都話要f2f
我好多科都比學生自己揀online/f2f

揀哂online

祝各位中秋節快樂

冇呃自己 我真係好鍾意f2f
利申 住hall

住hall好撚悶成層個個1,2點訓晒想食個宵都無人

Zhou?

南座

Canteen

圈子唔同 我見住南座嘅朝早先瞓

有人今日(1/10, 1:00pm) 係AAB 外小巴站跌銀包，已交比保安室保管

你個銀包等梗你呀，快d攞返啦

aab夜晚唔比人入 搞咩 浸大戒嚴？？？

其實唔止AAB

Zhou 日日都朝早瞓

想揸架林寶番學架車有冇得泊入停車場

無。學校停車場無時租車位

中秋節推

AIA世紀賤人大學生玩女人一腳踏兩船

又搞乜鬼嘢唔好玩臭自己個朵喇

其實佢都慘嘅比人放上連登
不過如果冇人放 狗公就會橫行以為會咩事都冇
下次放goop提醒下bu人咪算

99年 副總監

+1

就嚟星期一

想join 但係會唔會好on9

唔洗join啦
佢D活動得個講字
唔會真搞

冇soc玩好悶 又識唔到朋友

其實我之前講過bu係有好多鬼soc

後日開會員大會

咩叫鬼soc??

有冇soc好玩

姐係個soc俾人呃分用
唔知點形容好

即係上莊都係掛個名 可以呃hall分 sell你入嗰下梗係話自己會搞幾多活動 唔洗收錢咩收完錢就唔搞活動 你都吹佢唔脹 尤其係呢兩年 你屌佢唔搞活動 佢可以屌返你轉頭

不過講真 學校嗰邊講明復課之後都只可以online搞活動

真啊

公關災難

有咩靚tee買

Pe 3

係咪多數要入d乜soc乜soc先有得買

靚tee出街買啦

整件bu tee著

sls😂😂其實係咪呃飲呃食

上月29號 公共圖書館連自修室開咗啦喎
好心你自己去就近圖書館上堂啦

咩浸大xx個啲系tee點先有

入soc買佢地啲soc tee

樓豬

樓豬痴撚咗線

樓豬ho ball

樓豬又唔記得轉ac

發生咩事 feel到樓主小崩潰

抱抱 集氣

系tee要你讀嗰科先買到
Soc tee你join member咪買到

落狗屎
8半堂連阿sir都遲到

小巴站條龍

想知紅雨使唔使返

個個都zoom

系tee今年點買 個系會唔會通知

要 黑雨先停半日臭閪今朝倒水咁撚樣 而家出太陽

早知係咁唔撚返算，淋到濕嗮仲要遲到

有冇人試過zoom 冇主持人召開
仆街Ar sir 係咪唔記得係mixture 嚟
依家坐喺屋企電腦前面on99咁等

見過有人係waiting room等咗好耐
咁啱lecturer問問題 叫到佢答 先知佢未入到嚟
你叫入到嘅fd同lecturer講 咁就有機會入到啦

去左問，好似無pe衫買 邊到有得睇有咩soc? 想睇下d soc tee...

有冇人電腦連唔到網

想問下有冇GFVM1045 section1嘅同學仔

有冇人知 Bba 個畢業要求嘅intern同
Service learning 係咪要報指定嘅course
好似add drop咁報呢啲course?

either intern or service learning
course係optional, for你拎cred
你可以搵多d資料先

有無人整浸大廢青tee?

你可以整

係咪即係全校都可以zoom返了
唔知幾時講呢

Rip上個禮拜先去完LT2上

LT2即係邊...?

善衡，近浸會醫院嗰度

山窿 舊校方樹泉對面

舊校，冇記錯好似chapel嗰到

點解咁耐都未有 official通知

又可以zoom了

屌...想番個學都咁難..

如果條友係因為去bar惹到番黎
我打撚到佢仆街

跟隊

有prof岩你心水？

咪撚停課呀

Zoom 集氣繼續

浸大2年級生確診 所屬學系即時轉網上教學

浸大一名主修應用生物學的二年級學生確診武漢肺炎，他曾於9月28至30日回校上課。學科所屬部門發電郵通知系內學生，勸喻他們進行武漢肺炎測試。據悉只有該學系的學生收到即時回復網上教學的通知，但其他學科並未有即時停課，校園仍在如常運作。而校方至今亦未正式發電郵通知全校學生。

蘋果即時

排你後面

間間都mixed mode, BU一開學就瀨嘢

睇黎照有face to face

屌你老母我想出pool, final year喇

唔係落bar中

真正攬炒

條友叫Chris Wong

Until 11 October，當個個都係Donald trump

有科係舊校上堂
已經話左黎緊2個星期都online
之後Sci Fac話今個星期先online

Suppose確診嗰個除咗science fac嘅堂都有上其他GE或者free elective 仲要新舊校佢都去過晒 應該全部轉返online 或者起碼全部科都俾我哋揀返唔返啦 有確診仲叫人返去上堂。。。

應該真係想淡化單野繼續Face to face

其實點解要咁執着face to face...
明明其他學校都有得揀

浸中學生賤過地底泥

另外嗰間中學都即時停課兩日 轉online啦

有啲professor仲係焗人f2f

佢企到咁硬咪搞大佢囉報department/AR 再唔係咪報媒體

準備爆發群組啦Hall膠

風流快活咗咁耐 係時候要還

唔通第四波疫情由BU爆起

條友住邊個hall

唔住hall或成最後贏家

聽日仲要返去上堂 完美
hall唔hall都....

驚閪

nursing

難聽啲講句 自資更加唔會理你
某程度上只係當你學店搖錢樹

professor話可以自己㨂返定唔返
咁你會唔會返？

點都睇定啲再番啦清 除非你真係好熱愛ftf啦

如果申請爆cred
可唔可以將啲下學年嘅major required courses掉到下個sem？

唔可以

有冇人有上GFVM1027
啱啱發現佢個slide有quote 呢到啲cm

有冇圖

有冇人知點解會咁嘅.....

你同過確診嗰個一齊上堂？ 應該有email 叫你test架

冇同一個課室 ..

Del左po?

收皮啦廢物 Nursing 不屬於浸大 自己開個SCE討論區啦

好似係，成個po無咗

洗咩分咁細點解硬係要覺得自己高人一等 人類真係好鍾意批鬥 入共產黨啦 三大笑八大 八大笑自資 自資笑asso BU笑SCE

因為自資真係特別好笑跟本就個個都知係用錢買學位 但係人地一講就話 咩呀 我地都有人廿幾分㗎 佢地專登嚟讀㗎 你當我低能定係你真係低能 仲有 成撚日喺度怨好chur 冇得reg科 返全日 無hall 比貴學費 屌你唔係ugc都有degree咪算係咁囉 你入嚟嗰下浸中冇呃你話有hall住㗎喎 你明知自己唔係ugc就要預左同ugc待遇唔同㗎啦 你怨自己細個讀書唔努力DSE唔夠分算啦
身邊有friend係sce 佢每次一講 點解幼教冇hall 我就會問返佢 咁點解你dse唔考高分d

咪比佢笑下反正畢業出到黎人工高佢成截

我前幾日都收到 聽左幾句其實無咩重點。
問下你有無諗住去邊間，有問題去翻centre問

SCE nursing 係我見過最低賤嘅垃圾地底泥
成日係度講人哋批鬥你哋，但其實我哋只係講事實，我哋真係高你一級。你哋咁廢就話我哋批鬥你哋，你諗吓你DSE幾多分？讀IVE gpa 幾多升上去？問下自己良心先啦！自資狗食屎啦

仲成日話BU本部都唔係特別勁姐，咁係咪最勁嗰個先可以鬧人先？咁你地啱曬lor

仲要懶有前途咁話出到嚟人工高過我哋，收皮啦，冇人講過nursing賺最多錢，只會話係成個醫療行業入邊最辛苦。比醫生繼續抽插啦臭雞

好多人仲要係扮本部，呢個唔講啦，太多人講過，廢物sce

識人讀過一年就冇讀，都知咩料啦

Agger 地底泥係「浸大」成個架構入面最低賤嘅生物nursing 第一，幼教第二

夜已漸荒涼

夜已漸昏暗

秋意

樓豬向全世界人民問好

樓主過得好唔好

林大輝做咩過嚟痴飯食

做咩

好多野做

樓豬Quit連登一段時間 有緣再見

爆post邊個開

樓豬做咩走

樓豬去邊浸大post靠你先推得起

樓豬一走就無人講嘢

下個新post可能係下年喇

樓主睇黎好忙

冇人返嚟f2f嘅喂
利申：AAB上堂

咩環境呀仲f2f

nursing好低分？

幼教mean 16.38 nursing mean 18.2

咁都高過中大n展啊

咁咪去讀n展冇笑過低分 係笑明知自己唔係ugc又怨婦咁去鬧點解同ugc咁大分別 你做一個安分守己嘅自資學生無人理你

你段嘢講到我以為你講緊佢地低分

咁低分大把人低分過佢地但係cie high dip asso冇乜嘢好笑 係純粹sce有堆會以自己係degree嚟打飛機真係好嘔心 仲想要求有乜乜乜 最緊要有自知之明

發生咩事

滔滔lee Agree
現實中我哋可能好啱傾

想知

冇人嘅屌

浸大女生持刀揮舞 傳理視藝大樓內與警對峙

Wtf

嘈完講幾句粗口咪算囉
係都要攞鎅刀出嚟舞，做乜嘢啫

明報標題黨
界刀唔係刀呀

有意持刀自殘

Nds
慢行唔送

8號繼續Zoom

我嗰啲取消曬

取消嘅得幾科，有啲特登send email話照Zoom

冇人性

八號波都唔取消，屋企wifi唔好點上堂，今日仲要有present

琴日係goop見到有人話係hall撞鬼
想知有無其他人都撞過

有冇人想對下 FINE 3025 entrepreneurs finance assignment 1?

有冇year 2 cs人喺度

垃圾public speaking
垃圾全人教育

不如講下邊到垃圾

不如講下邊到唔垃圾

Public speaking還好 都係做下speech
GE course就真係閪屎嘢嚟屌你個臭嘴 迫9人讀d同自己本科唔撚關事又冇興趣嘅嘢 文科jj讀qr讀撚到爛grade 嗰時堂堂都唔知自己做緊乜

有無人星期一一齊去su招莊會

上過ps 覺得好多人真係需要練下speaking
Ge course可以讀下其他faculty既科都唔錯
選擇幾多 而且讀過啲科都幾好玩

其實public speaking好有用

樓豬強勢回歸
不過唔會再開下個post

其實見過好多大學生都需要訓練一下

上左幾堂覺得幾有用
學啲技巧點樣吸引觀眾注意同掌握心理
只係英文廢嘅人會讀得幾辛苦下

GE course唔知點比反應
理科底讀history野聽到一舊雲

文科仔要人讀sc咪又係on99

真 今個sem上gfhc1027 聽到1999 堂堂都唔知做緊咩

千祈唔好

有冇人下星期繼續zoom

d課程好深

又差不多mid term

開始忙了

唔明點樣email問professor

咪就咁email同佢講I have problems understanding xxxx 其實最簡單咪落堂問 佢一定答

有冇人知 geog1005 Chung Him 係藍定黃
講親China 都話勁 定geog 真係講China 勁

請問每年printing quota有幾錢？
今年用唔曬，會唔會累積落下年？

點勁法先

lv4 course都只喺覺得workload大，feel唔到深

鍾謙讀China Studies岀身

點樣看課程是level幾？

Update every year

course code
咩數字行頭就係咩level

條友啲英文真係
又唔係好Hea嘅，不過硬係覺得佢喺度呃飯食咁
Btw 佢係研究field係China study

啲人怕羞唔敢答姐

中學冇讀地理咩？開機準備聽chinglish 啦！

好想推高d

冇讀 不過佢教啲野好多都常識嚟 係唔係幾like佢係咁講china 醒china 勁姐

都唔咁誇張姐 慢慢聽下書算啦

你係女仔嘅話 唔使聽

文院第一年獨立收生柒到
唔好搞咁多野啦

英文系 Translate best6 mean 22
以前文院best5 mean都好似21/22
我有冇睇錯。。。

咪同以前差唔多

而家4c+2x 23
以前b5 23

有人收到畢業相未

唔係神科既話分數跌好閒

真。無鳩嘅一律C range。

大家繼續用zoom定係f2f

Zoom

你地啲groupmates有冇翻過學
我有幾科啲人assign咗一組 但冇人有翻過學..
Group projects 做咩都未傾

[/member]

乜唔係冇鳩A range咩
定我get錯左啲咩

Sor鳩

住 hall 星期六日 有咩食

自己煮 樂富 九龍城

約friend食 返屋企

好撚遠 hell can 幾時開

有冇人知OEE 702最早幾點開 上網搵唔到時間

外賣啦

Ching 推薦邊間

任你點車仔麵

車仔麵嚟講算貴

Thx Ching

Practical pth 遲咗交功課 會唔會fail
利申 古天樂level

會
RIP

各位幾時完mt

不記得申請locker依家申請得不得

全年都得架

有無人知邊到有無得睇past paper？

online畢業禮係咪可以揀唔比consent show翻自己張相
我之前揀完no 啱啱又send咗sms叫我give consent係咪以為我無揀到

[url]好 知道了[/url]

#metoo 溫唔切唔溫了

想去3個月Exchange通常要幾錢？最好英國，university of Warwick 果d

上堂有人來推介exchange，又話有subsidy

好似default係no
sms就全世界都收到

樓豬一放棄呢個post就打回原形一片死寂

邊到可以摺又摺得舒服？
到到都好少位

三個月係summer???
建議去一個sem 體驗多好多

不知道要幾錢，好似subsidy最盡得3萬

Libra
Learn Com
OEE 702

Btw 有冇人知printing quota係一個sem定一年計

自己唔識數？

如果一個sem應該唔止
我個陣拎左50000
20000係io比既
之後30000係其他scholarship
利申去歐洲

大概一個月要幾錢

拎住個月曆都數到啦 仲好意思話人串你

你gpa幾多
想拎其他scholarship
但係唔知自己gpa夠唔夠同人爭

終極伸手黨

我3.2左右
去得歐洲都有40000起
Io除左basic個20000
仲要比多最少20000
Gpa唔夠會叫做sub
gpa高會叫scholarship

我去左5個幾月
都去得多地方
旅行算大洗既
要食既要買既要去既都做足
同埋多數住酒店
但交通多數FlixBus
計曬所有野（機票住宿）用左大約9萬

你另外比嘅20000係邊個department比？
點解我個陣exchange得IO個20000
而且我gpa高過你

我個筆都係International Office比
你申請exchange嘅時候會有一張form問埋你申唔申請其他scholarship或者sub
我見基本上所有人都有至少total四萬

一年

三個月我估係一個sem
Summer嗰啲一個月架咋
我都係去歐洲 gpa唔高冇報其他sub 得io嗰20k
利申 summer同一個sem都去過

Summer去歐洲的話只有6500
Btw唔使信io啲咩唔可以fail唔可以drop如果唔係攞唔到錢

Summer多數2星期

完全封鎖咗睇唔到係邊條戇鳩仔唔識計數

一個sem三個月又好似太少...

Fail左2科都有

揀dt/s/u係咪會好啲

唔好咁快決定，諗清楚啲，AR講明P/F太多可能最後派Hon唔會跟regulation.

負皮嗰人個腦諗咩
想PF咪PF，到時冇Hon唔好喊

轉pf對apply exchange 係咪好大影響

想問吓你係咪文院？

想問如果想minor嘅個科轉pf
咁仲當唔當minor credit

唔係 另一個大faculty

Sem 1去 9,10,11,12月 4個月？

Exchange 除咗$20000自己apply 其他係咪都係自動畀你？

無講過絕對唔派嘅
驚閪咩咪唔好派囉以浸大管理層咁撚懶嘅性格喺你畢業嗰陣佢先懶得逐個逐個人睇你應唔應該派hon俾你好
留名係因為個個佢唔想apply咪揾啲嘢兇鳩你

※佢唔想個個apply

大家知唔知出左個BUhub pornhub

交咩

認真一問請問點樣unsubscribe Today@hkbu

拉到最落就有得un

感謝大大無私分享

25ms, aab地下有站,有時來回路線會唔同
但好似得星期一至五有

Sorry巴打個負皮係我個日禁錯
早兩日終於的起心肝去左libra個幾層到摺又真係幾好坐
Thxxxxx

係幾好坐 但最好帶番件嬲
d冷氣通風好奇怪
春夏秋冬 我去親都流晒鼻水

九龍塘去浸大： 25ms /25m
浸大去九龍塘： 25ms

應該係咁

九龍塘去新校仲有架25b
但上車記得講去浸大，有分段收費

有無人申請pass fail已經俾AR批左

又有單肺炎

唉屌

錢大康提提你：
聽朝起身記得繼續準時返學喇

有冇巴打知係邊個professor教佢嗰班

又一單 但係個professor 死都唔肯比用zoom presentation 一定要翻黎 仲要係6樓

張竹君指患者傳染期間，曾於11月4及5日往北角維港凱悅尚萃酒店玩樂，於10月30及31日即潛伏期內與多名朋友往旺角帝京酒店。

又係 staycation

有冇人知bu finance master gpa要求高唔高

同埋係咪一定要考gmat？

睇hon
MSc唔高。

呢個真 你都係打份工 我都係翻個學
點解要搵命博？

冚家剷

唔通你就係嗰日嗰個女人？？ 柒到喊

好正 hall膠死全家

PERM狗死全家

要咩hon, 我見佢website冇寫

邊到有講係兩姐弟？

學校official updated

唔係話family member？
無話係細佬

你唔係圈子裏面咪收唔到風
基本上都揚開晒

仲未禁f2f嘅

管理層都無打算停ftf
唔好太多幻想

好想繼續面對面 真係好想

睇競爭大唔大 我估BU而且呢啲非熱門科
應該2:2都可以

我試過上zoom lag到半堂都聽唔到prof講乜 播戲又睇唔到
同埋我上f2f會專心好多 喺屋企通常訓著左或者一邊做其他野
有得揀我寧願f2f 上zoom有啲堂冇frd一齊上仲要分唔到組

Me too

又多隻Perm狗中

嘩屌大爆發呀？

Perm狗唔係做警犬就係播毒師

估唔到

Perm特別多on9

封校未

f2f 先麻煩
證明返學睇人讀ppt 其實係可以自己睇帶review...

其實 online得就唔好播戲啦 自己睇咪算囉
online 教學已經免除好多立雜嘢
係啲lecturers 萌塞到係都要做group proj
individual 仲好啦 自己負責返

咁老實講 又唔係真係個個都係讀ppt既 但係的確自己睇返錄影都可以學到一樣嘅野
我覺得一係全zoom+錄影 一係全f2f
而家咁樣mixed mode就搞到好尷尬
有啲prof係白板寫字 上zoom就睇唔到 有時佢行開咗 收音又收得唔好
播戲又會上zoom嗰啲全班一齊lag
咁我相信有啲科係要就算自己睇完套戲 上堂睇多老師播一次重要片段再講解會好啲 有啲講電影嘅course講成幾十套戲 又好難套套睇曬
上tutor又會聽唔到f2f d人講乜
另外一樣野 我覺得讀大學 上堂同老師同學互動都係好重要...

咁你覺得重要你咪返去囉
但唔好迫全世界同你一齊on campus 囉
你估個個住附近咩

實質上online 有冇咩tutorial 點sharing
漏咗邊個 冇乜人咁有神心care 囉

係電影嘅course 就自己返去
再唔係佢地讀電影冇理由technical 嘢唔識
錄咗佢放上moodle 仲好
上tutor live 咪一次過問囉

上次個單都話禁同佢同過班課啲人
今次咩方案都冇...

朱仔profile:
宋16 前ht
港豬
播毒師
自私撚
On9仔
Hall 膠
死perm狗
低智四肢發達 頭腦簡單

又係你嘅 唔好咁啦頂

上zoom有啲堂無frd一齊上有咩問題

本身個科無frd同你一齊上 咁zoom定f2f都一樣架啦
分組咪又係咁分

輕輕推post
幾個大學生幫手promote緊個online mentorship平台，叫 「Iam…青年職學平台」，個平台有恒生課金架。大家有興趣可以試下。
所有野係差唔多完sem先開始，同埋都會係網上進行，唔會要去好遠，完成培訓之後仲獲得證書一張，仲可以計埋服務時數！（真心其實有做義工對之後報船報exchange都有用），得閒既話真係可以考慮下

冇迫喎全世界喎 只係我覺得mixed mode好麻煩 既然有肺炎 咁一係就全zoom
我上過既online tutor係開住zoom 然後現實上堂嘅人自己討論 又冇用咪 咁zoom啲人聽到啲咩
其實我自己都係住大西北的 我唔係住附近

真人上堂 可以求其問隔離左右啲人
Zoom你教我點分

你係咪呢個sem先第一次用zoom上堂？

有frd就自己組group 無既咪等老師幫你分組

再唔係有啲會比個student name list你自己搵groupmate

所以好麻煩

又喺BU出事，其他U一啲事都冇

兩宗與本地個案有流行病學關連，23歲女患者（第5435宗個案）就讀浸大體育系，是早前確診者（第5398宗個案）的同學。她住在太古城太湖閣，在協恩中學任職實習體育教師。她曾於11月9日光顧銅鑼灣皇室堡元氣壽司；並於10日到過九龍城譚公道品甜咖啡店。
凡事必有因 PERM狗真係抵撚死

藍絲

聽frd話XGU餐廳有人中招

FINE3025 個assignment 3完全唔明點做...
有冇ching 識做

有無人可以解答下睇完學校email都唔太明

當我今個sem同下個sem讀左科year course (當係course code xxxx1000-1001咁，咁今個sem就係 xxxx1000 , 下個sem就係xxxx1001咁) , 跟住今個sem有份計成個course50%嘅功課，下個sem有另一份計成個course50%嘅功課

跟住因為AR話轉pf只轉今個sem , 所以想問下如果下個sem出letter grade嗰陣個grade會唔會只係base on我第二份功課做嘅表現去出分，只係 xx/50分咁，定係都係會照拉埋sem 1再出分 xx/100分咁，只不過sem 1出pf grade?

唔該晒